https://web.archive.org/web/20011112020544/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=148

### [2960] タウンハンター	2001.09.14 FRI 13:19:50　
	
先生のメッセージが届いていました。
やはり先日のテロについて書かれていました。
本当にこみ上げてくるものがあるんですよね。
先生もあの時に原稿を描いていらしたら、
ペンを描く手も止まっていたんじゃないかなと思います。
それくらいショックな出来事ですもんね。

リョウ、なんとかしてくれ～・・・

【ホールショット】
先日、急に懐かしくなって、レンタルビデオ屋さんで
「帰ってきたウル○ラマン」を借りて見ていたら、
第２話で主人公が、地下射撃場でリョウと同じように
ど真ん中にホールショットをかましていました！
彼に乗り移っているウル○ラマンの能力によるものだった
んですが、何か妙な感じがした・・
リョウの腕前って、ウル○ラ級なんですね・・・やっぱスゴイ。

### [2959] ありあり	2001.09.14 FRI 12:23:09　
	
こんにちは～。
【hiromi様、ちゃこ様】[2941][2957]
レスどうもです♪１階に住んでる事を恨んだ一日でした。
【おまるのこと】
私もりょうが酔っぱらって持ってきた、というのが一番しっくりくると思うのですが、じゃあどっから持ってきたんだ！？と素朴な疑問。
カーネ@サン@ースさんも薬局の@ロちゃんも看板も外にあるものだから分かるけど、おまるってどこにおいてあるんだろう？やっぱりょうって不思議人物だなあ。
【sweeper様】[2958]
おまる説を読んでいて思ったのですが、（その説もかなり面白かったです♪）りょうが潰れる酒の量ってどのくらいなんだろう？前に冴子と飲み比べた時はゆうにボトル１０本は空いてましたよね。それでも睡眠薬で眠らされたので限界ではないようだし・・・。ミックのときも北尾さんの時も並外れた酒豪っぷりを発揮してましたし。今はやっぱりあんまり飲まなくはなったのかなあ。
　２週間・・・長い・・・。

### [2958] sweeper（今回はレス中心。）	2001.09.14 FRI 10:01:18　
	
おはようございます。
今回はレス中心です。
＞もっぴー様。[２９５１]
いつもレス、ありがとうございます。
セー＠ー＠ーンは私が中学生の時に放送してました。あれも、シリーズが続いてましたよね。ちょうど幽＠白書も同時期の放送だった気がします。

唯香ちゃんの話のことについてのレスもありがとうございます。
「Get　wild」携帯の着メロに入ってます。でも、もっぴー様が書いているように、これを聴くとエンディングを思い出します。
特に、サビの部分でりょうが蝶を捕まえようとして蝶が消えてしまうシーンが一番はじめに思い浮かんでしまいます。
蝶とりょうがＡＨでの２人の関係みたいで・・・。(T－T)
それから、お住まいが北条先生の地元なんてうらやましいです！
私は、栃木在住(宇都宮ではないですが・・・。)なので何の変哲もないようなとこです。メジャーなのは、宇都宮の餃子くらいです。(高校は宇都宮まで通ってました。)

＞無言のパンダ様。[２９５３]、もっぴー様。[２９５１]
私も、その特集本屋さんで見ました。
でも扱いが小さくて、さみしかったです。
やっぱり、ＣＨは「りょうちゃんもっこりー！」なんですね。
それからあのカット、'９１のセスナの話の時の回のりょうですよね。

[おまるのこと。]
皆さん、いろいろな説が出ているようですね。
無理矢理ですが香が、ベロンベロンに酔っ払って帰ってきたりょうが中身を室内でもどさないように用意したとも考えられませんか？
(こんな説ですいません。それから、食事中の皆さんには大変失礼しました。ここは、軽く読み流してください。)

おととい、「愛と宿命のマグナム」レンタルしてきました。
今日はバイトが休みなので、今から見ようと思います。
それでは失礼します。

### [2957] ちゃこ	2001.09.14 FRI 01:04:31　
	
再びこんばんは。レスです。

＞ありあり様
台風被害、無くて良かったですね！私も小学生の頃、茨城に住んでいたときに
危なかった記憶があるので・・・（実際、下流で堤防が決壊しました）

＞Ｐａｒｒｔｏ様「２９２８」
「ヤ＠ト」観たことなくて良かったです。ファンの方にはケンカ売ってる
発言だったと思うので（＾＾；；）　第一、香には「生き返って欲しい」と
矛盾したこと思っちゃうわけですからねぇ・・・本当、勝手なものです。
ＣＨ当たり週でも、「Ｐａｒｒｏｔｏ」には会えずにいます。
まぁ、気長に探そうかと。その時は、ちゃんと頭から読みます（笑）

＞あお様「２９４２」
「ト＠ライガン」牧師さんのこと書きたかったのですよ（＾＾；；）
あれは、最終回より１～２話前でしたっけ？とにかく心残りで・・・
牧師さんが、確か「やっぱ、赦されないんか？！」とか言ったんですよ。
生きて救われて欲しかった・・・とにかく「死」は駄目！！
それにしても、やっぱ音楽の趣味渋いぞ（笑）
谷山浩子、懐かしのベスト「ア・ラ・カ・ル・ト」レンタルしました。
懐かしさ、大爆発！です。

＞つぐみ様「２９４４」
はじめまして！そして、共感してくれて、有り難うございます（＾＾）
再来週まで、長いですね。次回はサービスで、２週分掲載とかないですかね！？
ご親戚が、基地の近くにお住まいとのこと。本当に何事も無いよう祈ってます。

＞まみころ様「２９４６」・しゃる様「２９３８」
タンスをハンマー代わりにしている場面はありましたね。
それにしても、どこに「おまる」って落っこちてるのでしょう・・・（笑）
ちなみに「ケ＠タッ＠ー」を持っていく人は、本当にいるそうです。

### [2956] いぐ	2001.09.14 FRI 00:44:33　
	
【(2949)おっさん様へ】
ありがとうございます。
でも、残念ながら死に目には会えませんでした。
遠い上にあの台風、お葬式に出るのがやっとでした。
考えてみれば、私は誰かの死に目に会えたことがないようです。
悲しみが、じわじわと来るのはそのせいなのでしょうか。
おっさん様の場合は、爆発的な悲しみだったことでしょうね。
たくさんの大事な人々の魂が、安らかでありますように・・・。

【おまる新説】
上のコメントとの組み合わせがあんまりなんですが・・
おまるに無理やり理由をつけるなら
しおりちゃんのトイレトレーニングのために
香が用意したもの、なんていうのは如何？

【STILL　LOVE　HER】
この曲がエンディングに流れていた頃
りょうはまだ､香との関係に結論を出せずにいましたっけ。
あの頃は、どんな終わりかたになるのかわからなくて
香を手放したりょうが、この曲をBGMに流しながら
高層ビルの間を走り抜ける、という渋いラストもあるのかなと
漠然とした不安に駆られていたものでした。

### [2955] ちゃこ	2001.09.13 THU 23:50:03　
	
こんばんは。今日もＴＶでは、同時多発テロの続報が流れています。
現実の世界で、やるせない事件が起きるようになった今。
せめてフィクションの世界では、優しい奇跡が起きて欲しいと思ってます。

「香の涙」
メイ様の書き込み読んで、確かにそうかもしれない。と思いました。
どんなに１人でいるリョウを想って、苦しんだことか。
どんなにたくさんの言葉を伝えたかったことか。（＞２９３１）
沢山すぎて「言葉にならない」状態だったと思うと、切ないです。
あと再会したことで、身体はＧＨの物である現実を、思い知らされたのでは？
確かに「ドックン」としている時は、香が強い状態なのだと思います。
（＞yaeko様「２９４３」）
だけど私が最初「コーヒー」と言ったのが、違和感持ちつつもＧＨ？と
思ったのは、リョウが「君の分」と言ったからなのです。
でも、読み返すとやっぱり「香」の方が、自然なんですよね・・・
で、思ったのは「コーヒー」と言ったのは「香の心」だけど
「声色」はＧＨのものだった。リョウはずっと「香」を感じていたけど
「声色がＧＨ」だったため、あえて「君」と言ったのかもしれない・・・と。
リョウ自身の平静さを保ちたかったのかもしれないけど・・・
私はひどく、悲しくなってしまいました。

リョウが普段の生活や心の中で、香を呼ぶとき。
すごく愛情が感じられて、私まで幸せな気分になれた。
（「香ィ～」とか「おま～は」でも、何か優しく感じるのです）
だから「君」というのが、すごく距離を感じてしまって・・・我が儘だけど
名前を言えなくても、せめて「おまえ」って言って欲しかったのです。
「ちゃんと分かっているよ」って、香にサインを出して欲しかった。
（後の「大きな音（こえ）」といったのが、サインなのかもしれないけど）
もし香が、浅香姉妹の時みたいに、幻でもいいから、ＧＨとは「別の存在」
としてそこにいたら。絶対、名前を呼んでいたと思うんだよね。
だからこの何コマかが「香の心」は「ＧＨの中」にあって、表に抜け出て
来れるわけでは無いという現実を、私に感じさせてくれちゃったわけです。
深読みしすぎて、落ち込んでれば世話無いんだけど・・・（Ｔ＿Ｔ）
それに読んでいるこっちが辛いのだから、リョウは相当、キツイはず。
最後の最後まで新聞から顔を上げずにいたのは、香の気配だけを感じて
現実を見る瞬間を後らせたかったのかもしれないし・・・
こんなに近くにいるのに２人の距離が、遠く感じてしまって切ないです。

「ふと思ったこと」
海坊主サンは、コーヒー持ってくるとき、「香のカップ」にするのかな。
それとも３人分？（いずれ飲んでる暇は無さそうですが。）
あと、海坊主サンと話したときは、「香の声」だったのかなぁ・・・？
いつものことながら、長々失礼しました。

### [2954] おっさん（岐阜県：ち～す！）	2001.09.13 THU 22:51:13　
	
度々毎度です。
無言のパンダちゃ～ん[２９５３]。ち～す！！毎日馬鹿元気なんっす。朝以外は馬鹿元気なんっすよ～。これが今の自分の取り柄です。
こんな事書いちゃってすんません（大汗）眠いんでおっさんは引っ込みます。あほや～ほんまに！！

### [2953] 無言のパンダ	2001.09.13 THU 22:34:25　
	
おっさん様[２９４９]
いつも、お忙しそうで大変ですね。おっつー！です☆
でも、おっさん様って、みんなに元気を与えてくれそうな明るい人なんだろうなって思います。私にも「元気」わけてくださいね！それにしても、「無言のパンダちゃ～ん」ですか？！（笑）
こっぱずかしいヨ～！・・でも、とってもうれしいですよん！
その呼び方。いっきに１０歳は若返りました（大笑）
やっぱり、もっちーさんのバイト代なしですか？お気の毒～。
でも、私だったら海坊主さんといっしょに働けるのなら、それだけで、うれしいかも♪

もっぴー様[２９５１]
アニメ雑誌の投稿、読まれたのですか？
私はあんまり、ありのまま書いてはマズイかと思い簡単に書いたので、ちゃんと伝わったかなと心配だったので、よかったです。
きっと、あれを書いた方って、この掲示板も見に来てらっしゃるかもしれませんね・・・。
「少年ジャ＠プアニメの２０年史」リョウちゃん載ってて、うれしかったけど、扱いが小さいゾ！（怒）

私の弟は、最近東京に住んでるんですが、残念ながら「ＣＨ」の世界ではなく、どちらかというと「こ＠亀」の世界に住んでるみたいです。（ガクッ）
この２作品の共通点は、どちらも「リョウさん」が主役。
ああ、でも、あまりにも違いすぎる！！（でも「こ＠亀」も好きですよ。）
・・・くだらないこと書いて、すんません・・・(^_^;)



### [2952] 葵（ＧＨと香…）	2001.09.13 THU 22:25:43　
	
　前回の私のカキコ［２９２４］へのレス、ありがとうございました。あの時はテロの事に驚きと悲しみとがごっちゃになって、自分でも収拾がつかないなと思ってたので、わかっていただけたのかなと不安でした。レス下さった皆様、どうもでした♪

　リョウの表情…やっぱり切ない…。でもＧＨの中（体内）には、ＧＨ本人と香とがいるんですよね？私たち読者は、ＧＨの表情や言葉から「このシーンは香」、「コレはＧＨ本人」とか推測してるけど、描かれてる北条せんせはどのヘンを区別して描かれてるのかなぁ。見た感じ同じに見える私は、まだまだ甘い読者でしょうか…？

　モッチー、すっかりキャッツアイの従業員♪なんかいい味出してますよね。この作品、リョウがコケられない今、彼は貴重な笑えるキャラです。がんばれ、モッチーっ！

### [2951] もっぴー(今日パソコンがニブイ）	2001.09.13 THU 20:52:37　
	
【先生の出身地について】
＞Paroot様[２９２８]
知らなくて全然おかしくないですよ。私は地元なんで。
小倉市を含む５つの市が合併して北九州市になりました。
先生のお産まれになったのは『小倉』で、小学校からは『八幡』という所だそうです。ちなみに『八幡』も北九州市です。
【今月のアニメ雑誌】
無言のパンダ様の書き込みが気になって、（AHについての投稿があったという内容）今日アニメ雑誌を読みました。
ソノ記事とは別に、『ジャン＠の漫画はなぜ面白い？』という特集が組まれていてシティハンターが載ってましたよ！コメントには『リョウちゃんモッコリー！』て書いてました。嬉しかった！
でも、今アニメ雑誌を読んでいる人で、CHを知っている人って沢山いるのかなー？
【冴子さんの妹の唯香ちゃんが書いた小説→コミックス3１巻】
＞sweeper様が気になるとおっしゃっていた分です。
１５９ページの唯香ちゃんの台詞で『少女向けの小説の読者って男女の間にきちんとした結論を求めるの。中途半端なまま終わるなんて我慢できないものなの』というのがありますが、
この台詞、先生がご自身に言っているみたいに聞こえます。
（当時そう聞こえた。）
【レス】
＞sweeper様 セーラー＠ーンですか？あなたは結構お若いですね？私はソノ頃はもうアニメを卒業しておりましたので。
待ち受け画面はもうちょっとしてみるので待ってくださいね。
【STILL LOVE HER,GET WILD】
この２曲って夜、車の中で聴くとさらに切ない気持ちになる曲ですよね。特に、香が居なくなって（T-T)。sweeper様が以前書かれておりましたが、この歌を聴くとエンディングを想い出します。新宿の・・。いいなー東京産まれの方。うらやましいです。
【リョウは殺人マシンではなく、テロリストでもない】
という、葵様の書き込み[２９２４]を読んで、コミックス２９巻の北尾さんの話を思い出しました。この話、アニメ版では北尾さんが違う人に変えられてましたよね！（槇村秀行さん似の人じゃなかった。）時間の関係上でしょうが、ちょっと嫌だったです。

【关于老师的出生地】  
Paroot先生[2928]
你不知道，我一点都不奇怪。 我是个本地人。
包括小仓在内的五个城市合并成了北九州市。
老师是在小仓出生的，从小学开始她就在一个叫『八幡』的地方。 顺便说一下，『八幡』也是北九州市。 

### [2950] 法水	2001.09.13 THU 20:49:54　
	
［書き込みについて］
新しい方が結構増えてきたみたいなので一言。
レスのときは相手の名前だけでなく、名前の前にある４ケタの数字を書いて下さい。数字がないと、誰のどのコメントに対するレスか分かりにくいです。以前、ここの書き込みについて様々な議論がなされた際、管理人の方が改良して数字が出るようにして下さったものです。利用しない手はありません。
あと、題名をつける、というのもどなたかが提案され、ある程度広まっていたのですが、最近減りつつありますのでこれも併せてお願いいたします。
管理人でもないのに偉そうなこと言いますが、みなさんが気持よく書き込みできるようにご協力お願いします。

### [2949] おっさん（岐阜県：あ～大変）	2001.09.13 THU 18:05:51　
	
毎度、今日は仕事休みなのに愛知県をグルグル回ってたおっさんです。皆様せ～のおっは～！！
いぐ様、叔父様が亡くなったんすか。最後を見とれただけでも幸せだと思って下さい。私も4月19日に父親・4月8日に祖母を一気に亡くしました。父親だけは最後を見ました。２人共いい顔をしてただけでも良かったと思いました。ご冥福をお祈りいたします。
無言のパンダちゃ～ん（いいすかこんな呼び方）もちやんのバイト代出てなさそうな気がするな・・・。だって海ちゃんがこう言うんじゃないかな？「生きてるだけで感謝しろ！」ってご飯だけしかなくって・・・＾～＾；。
最近、またレスの回転が遅くなってる気がするんですが。もっと皆書こうゼ～！！
ということで、一応おっさんは引っ込みます。

### [2948] 無言のパンダ	2001.09.13 THU 15:35:13　
	
たった今、ＡＨ読んで来ました～！
でも立ち読みは、落ち着かなくって・・・（汗）
みなさん、あの少ないコマの中のリョウとＧＨの心理を、よく読んでらっしゃいますよね。スゴイです★
私は、ただＧＨの流した涙が切なくて・・・
冷静にふるまっているリョウが、かえって痛々しく感じました。
まるで嵐の前のように心の中は静かに波立っているんじゃないかな・・・。

それにしても、ＣＡＴ‘Ｓ　ＥＹＥ、相変わらず繁盛してないみたいだけど、もっちーさんのバイト代、出るのかしらね？（笑）

### [2947] sweeper（レスです。）	2001.09.13 THU 14:59:02　
	
こんにちは。また来ました。
今回はレスです。
＞hiromi様。[２９４１]、まみころ様。[２９４６]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「笑う犬の冒険」私も好きですよ。時間があるときはいつも見てます。
そういえば、小室さんが「ハンサム侍」に出てたとき、「Get　wild」かかってました。かかってました。思わず、声をあげてしまいました。
「甲州街道」いいところついてますねー。あとは「パタヤビーチ」で２人の芸に伴奏を入れたりするのもどうですか？（ファンの皆さん、本当にすいません！）

りょうがブラをかぶっていたところを写真に撮られた話。あれは、片岡優子さんの話ですよね。あと、裸踊りも撮られていたような・・・。こずえちゃんの話でもりょうは香のブラをかぶって、香にぼこぼこにされてましたしね。
あと、ロキシア共和国の話でも「男のにおい消し」のために、ブラや下着を身体中につけてましたよね。

あとおまるのことですが、りょうが酔っ払って無意識に持ってきたというのも可能性はありますね。カーネルサンダースおじさんや薬局のケロちゃんを持ってきてましたから。ミック初登場の話では、お店の看板持ってきてませんでしたか？

＞ワタル様。[２９３７]
はじめまして。sweeperです。
そうですよね。何か、張さんに似てますよね。
そういえば、張さんって怒ると血管が龍の形に浮き出ていませんでしたか？

長々と駄文失礼しました。
それでは。

### [2946] まみころ	2001.09.13 THU 14:10:52　
	
どうも、まみころです。
テロ事件、皆さんが書いてるように本当に大変な事になって
しまってますね。これ以上の犠牲者が出ない事を祈るばかりです。
しかし噂では、もっと大規模なテロがあるのでは？何て言ってま
したね。こうなってはテロというより戦争に近いような気がしま
す･･･。

＞ちゃこ様［２９１４］、＞しゃる。様［２９３８］
　おまる投げレスどうもありがとうございます。
ちゃこ様のおっしゃる通り他にも何か投げてるかもしれませんね。
これはチェックしなおしかもしれませんよ～。（笑）
それからしゃる。様、なるほど戦利品ですか。
確かにいろいろ拾ってきてますものね。（笑）
でも、手錠をかけられた時、あのおまるは活用されませんでしたね。
イヤ～、謎めいてますね。（笑）

＞Ｐａｒｒｏｔ様［２９２８］
　イヤ～、お恥ずかしい。逆月の輪熊で笑われてしまった･･･。
イヤ、そんな事ないですよ。陸サーファーでいてくれる限り
ドキドキしっぱなしです。（笑）バイトなんですか？仕事？
どっちにしても大変だと思いますが頑張って下さいね。
　
＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［２９２９］
　ゴスぺールさんですか？もしかしてファンなんですか？（笑）
でもあれも面白いけど、やはり府中出身の小室哲哉氏には
「甲州街道」あたりでギャグをやってもらうというのはどうで
しょうか？って、私の方がファンに怒られますね。（笑）

それからリョウのレオタード、私はあのブラをかぶったりして
写真を撮られた時がきましたネ･･･。（遠い目。笑）

＞ｈｉｒｏｍｉ様［２９４１］
　笑う犬は見れる時に見ています。妹がビデオにとったりしてる
のですが、自分は見る前に消されてしまうので･･･。（笑）
でも、面白いですよね。ちなみに深夜の笑う子犬の方も見てます。

今回はАＨに関係ない話でスミマセン。
まだ今週号を見てないのです。
次回は必ず！！ってその時はもう話題が遅かったりして･･･。（笑）

### [2945] タウンハンター(PC故障中）	2001.09.13 THU 13:08:34　
	
おひさです。誤ってモデムを消去してしまいネットが
出来なくなって仕方なく某公共センターの無料コーナーで
ここに戻ってきたタウンハンターです。初めての方どうぞ
よろしくね。

【テロ】
やっぱりみなさんと同じように、ミックの爆破を思い出して
しまいました。
でも現実です。今はご冥福をいのるばかりです。
こんなときなんですが、ビルが崩れていくさまを見て、海坊主
や香のトラップを思い出してしまった。あれはあれですごい
けど、やはりあのようなことがあると、
マンガの中だけにしてほしいと願ってしまいます。

あれ？来週休載なんですかAH？よくまわり見てなくて・・・

### [2944] つぐみ	2001.09.13 THU 11:02:18　
	
皆さん、こんにちは。
アメリカのテロ事件、被害者の方の救出活動が気になります。
日本の米軍基地のことも心配です。親戚が三沢基地の近くにいるので。

[2939]ちゃこさまのお話を、「そうだよね、そうだよね。」と
言いながら読みました。とてもよくわかるように書かれていて、
感心してしまいます。ちゃこさまのお話を読んでたらまたすぐに
「ＡＨ」を読みたくなった！

２人の出会いは穏やかにはいきそうもなくて心配。
リョウはちゃんと戦えるのかな、本当に。
再来週まで待つなんて、キツイですね。

### [2943] yaeko	2001.09.13 THU 02:13:57　
	
[今週の感想」
ついに三人の対面。泣けた。皆様のいろいろな感想を読んでこんなとらえ方がもあるのかとますます深読みをしています。
何処からが香かの意見ですが、「ドクン」と心臓が激しく動いているときが香じゃないかなと思います。その時は心臓の意思にＧＨが負けているんだと思います。
まだ誰も書いてないみたいだから書いちゃいます。りょうの読んでいる新聞の一面はＧＨが発砲した場所なのでは？工場みたいなの。○○で発砲事件発生！！みたいな一面で載ってたりして。

あと最後に一言。スキンヘッドで青龍の長！パンツを穿きなさい！実は今回はこれが書きたいためにカキコにきてたりして。あははは。

### [2942] あお	2001.09.13 THU 01:29:26　
	
テロ＞
この人たちは命というものの重みをいったいどう捉えているのでしょう。自爆行為を行った人は、｢命すらおしくない｣といういきごみだったのでしょうが、巻き込まれた人々はこれ以上ない迷惑です。そんなくだらないエゴのために未来をつぶされてしまうのですから。無関係な人を巻き込んで、自分たちの行為を正義と言い切るその無神経さ、吐き気がします。人命救助を必死になってやってらっしゃる方、日々を一生懸命生きていらっしゃる方の命を軽んじてまで行われる｢革命｣に何の意味があるのでしょう。
アメリカ側の政治･外交姿勢もまた問題で、時折憤りを感じていましたが、テロ行為によって、アメリカに｢攻撃｣するという手段は決して容認できません。戦争を経験し、大切な人を一瞬で失う痛みを知っていながら、なぜ他の人が感じるだろう痛みを分からないのでしょう。人間という存在が恐ろしいと感じる瞬間でもあります。

今週号＞
｢親愛的｣の文字に目が惹きつけられました。GHはどれ程香さんが冴羽氏を愛していたか、また、冴羽氏がどれ程香さんを大事にしていたかを知っていたからこそ、この言葉を使えたのでしょうね。冴羽氏のあの表情、辛くてたまりませんでした。
･･･ところで、やっぱり次週はお休みでしょうか…？こんないいところで(泣)。2週間は長いなあ。

＞ちゃこ様
トラ○ガン、牧師さんの最後でもう涙ぼろぼろもんでした。最後は好きですよ。あのタイトルがとても合っていると思いますから。ふと思ったんですが、これに使われている曲も、結構CHに合うんですよねえ。やっぱりどちらもハードボイルド系だからかしら？？でも最近CHを読む際に使うBGMはBrian Adamsだったりする(笑)。

### [2941] hiromi	2001.09.13 THU 00:57:10　
	
今週号読みました！！先週の内容からして、リョウがGHの居所をつきとめると思ってたのですが違いましたね。ところでGHは何故ＣＡＴ´Ｓ　ＥＹＥにやってきたのでしょう？香が導いたのでしょうか・・・？それとも・・・？
ワタル様＞はじめまして！私もスキンヘッドの人は張だと思いましたよ！！今後、張がどうゆう行動をおこすのか、目が離せません。
ありあり様＞ご無事で安心しました。バンチも読めたようで良かったです。次回AH読めるのは再来週なのかなぁ・・・？
sweeper様、まみころ様＞こんばんわ、ｈｉｒｏｍｉです。私も「笑う犬・・・」の大ファンですよ。小室さんが出演していた時もみてました。たしかあの時、ブサイク３兄弟と戦っている時「GET　WILD」かかってましたよね！うれしかった記憶があります。 
